入咗警隊冇得回頭

真係唔好諗咩要入警隊改變警風呀

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

入警隊就如毒癮 入得去預左無回頭路

唔通呢世要睇住佢腐敗衰落
同是香港人 唔知可以點樣挽救人渣